Jaan Kuslap, Josep Kask ja Josep Kook on, kui sillule läksid suure tee peale, joobnud peaga Kõrtsis mõnda omma walla innimest peksnud ; Josep Kask nimmelt annud Tomas Juhkamile 7 kõrwalopso ja lõhkunud se jures temmal ühho ue pibo ärra. Igga üks nendest kolmest meest saab 20 witsa hopi, ja maksab Kask pibo eest 2 rubla hõb.
